[團結求共識] 停止裝修黨鐵, 建制派, 黑社會以外店鋪OK?

我地首先要重奪屬於市民既鐵路, 加強返我地既機動性, 同時削弱敵人既機動性
我地要同黨鐵講數, 承諾以下條件就停火, 若果再次出賣示威者就後果自負
1. 唔准再因公眾活動關站
2. 唔准關站運警
3. 唔准無故取消列車班次
4. 公開831 CCTV

建制派同黑社會因為抵撚死成日搞搞震, 所以可以隨便裝修
其他店鋪都應該跟返獅鳥守則, 人不犯我我不犯人
中資係要理, 但唔係依家, 我地拎到想要既野,到時點玩都得

推

同意，裝修行動要停一陣（我冇話壽終正寢）
【地方的手足需要進化】麻煩大家入黎溫下書，睇下烏克蘭係E個時候做左D咩

對準十八區既政權標誌 做好文宣好嗎
14年係因為大台輸
19年我地要自省進化 人不犯我我不犯人
唔好因爲自己輸

大家 呢幾日都係行動日
但連登都無比大陸DDos攻擊
就證明左係大量五毛做緊野
又分化又風向

我地係時候要醒下

不分化 不割蓆 不篤灰

跟住就係開始做正經野：

1. 推紅色的士撞人單野

2.推黑警又當街踢人單野

3.九龍塘軍營入面有綠色防暴警既片

4.解釋返裝修既原因比外國知

5.宣傳黑紅藍黃既概念

光復香港，時代革命！

我地唔好再比五毛搞爆連登

唔OK 中資一定要搞

請講下攻擊中資對呢場運動有咩幫助

點解啲人唔係去狗鐵 office 裝修？

因為車站易攻

五大訴求缺一不可

推推推推推

推啦

好文推唔到

集中幫黨鐵裝修全港被罷工

推唔到都要推